有無人未過四十歳就過緊退休生活？

好似好頺

拎宗援就可以20歲過退休生活,日日飲茶,飲星巴克睇下書過日神,唔知幾寫意

係喎

我做多左二十年

知你幸福

原來屈機男咁撚慘，唔怪得要成日上嚟搵嘢嘈賺五毫子個post

推

保安